地產成交

今日睇地產網新聞，好似多左好多成交價是高過銀行估價既個案，代表啲咩?

呢期銀行睇淡
啲估價好低
成交價係低嘅 估價仲低啫

用銀行估價壓下價

試下壓三成

升返喎